為何舊知己到最後變不到老友

卻冇人像你 讓我眼淚背著流

好好把握啦廢馬

A09!!!!

大家貢話

因為大家唔珍惜大家 加上環境轉變就愈來愈有距離

A09